土瓜灣附近有咩飛髮鋪推介

剪左十年嗰間執左
有冇鋪頭係一百蚊左右又高質？

清新
今日都剪埋最後一次

係呀 小學剪到宜家大學
咁就十年

肥仔上岸啦做左咁耐

中學讀個頭 肥仔有車有樓

我住土瓜灣 中學係何文田 中學剪到家下都7,8年

宜家去邊剪好

呢間貴唔貴

紅磡廣場附近有個垃圾房既幾好 好細心

push

剪個頭髮都$4xx

仲有冇其他推介